Film Terbaik Yang Wajib di tonton hanya di https://oliswel.com/

1. Gloria Bell
Menjadi tua bukan hal yang mudah bagi Gloria Bell (Julianne Moore), pahlawan tunggal dari remake bahasa Inggris Sebastián Lelio yang luar biasa dari drama Chili 2013-nya. Di antara teman-teman yang di-PHK, kekhawatiran tentang pensiun, dan anak-anak dewasa yang menavigasi jalan romantis mereka yang bermasalah, Gloria berhasil melewati usia paruh baya dengan wajah berani, menemukan hiburan sementara di lantai dansa dan, untuk sementara waktu, di lengan Arnold (John Turturro yang luar biasa), seorang janda baru-baru ini berjuang untuk membebaskan diri dari mantan istrinya dan dua anak perempuan yang membutuhkan. Dengan kekerasan ringan yang memungkinkan untuk contoh lirik escapist (tidak ada yang lebih baik daripada tembakan berulang dari Gloria yang berputar di tengah-tengah warna-warna yang berputar-putar), Lelio membuat ode yang lembut, tajam, memilukan bagi berbagai komplikasi masa dewasa, di mana upaya untuk maju terbebani oleh penyesalan. , keterikatan dan kerinduan untuk koneksi. Dipimpin oleh pergantian pasukan oleh Moore, yang karyanya yang ekspresif adalah yang terbaik hingga saat ini, itu adalah cerita berskala kecil dengan pemahaman mendalam tentang kehidupan seperti yang benar-benar hidup, dan rasakan. https://www.specificfeeds.com/user/oliswelcom

2. An Elephant Sitting Still
Tragedi datang dari penolakan, dendam, keterasingan, kemarahan dan kesedihan dalam An Elephant Sitting Still, sebuah epik intim tentang warga Tiongkok yang memandang diri mereka sebagai tidak berdaya dan tidak berharga. Fitur debut dari Hu Bo (yang meninggal tak lama setelah produksi selesai) menyangkut kumpulan individu yang hidupnya bersinggungan selama satu hari: Wei Bu (Peng Yuchang), seorang siswa sekolah menengah yang marah yang secara tidak sengaja melakukan kejahatan bencana ; Yu Cheng (Zhang Yu), saudara gangster yang dilanda rasa bersalah dari korban Wei Bu; Huang Ling (Wang Yuwen), teman sekelas Wei Bu yang terlibat dengan wakil dekannya; dan Wang Jin (Liu Congxi), seorang kakek dipaksa oleh putra dan menantunya untuk pindah ke panti jompo. Hu memotret setiap adegan yang berlarut-larut dalam waktu yang lama, tanpa terputus, biasanya memposisikan subjeknya dalam fokus yang dangkal sambil melakukan aksi kunci di latar belakang kabur. Hampir selama empat jam, film ini memberi kesan keputusasaan karakter yang luar biasa, dan kemalangan yang menimpa mereka apakah mereka tetap sendirian atau mencoba untuk terlibat dengan orang lain - kesedihan hanya diperkuat oleh empati. https://www.dailymotion.com/oliswel

3. The Souvenir
Cinta muda adalah kendaraan untuk definisi diri dalam Joanna Hogg’s The Souvenir, penulis drama / sutradara yang baru saja dikalibrasi. Pembuat film London Caliring Julie (Honor Swinton Byrne) jatuh cinta pada Anthony yang lebih tua dan berbudaya (Tom Burke), yang memiliki kebiasaan membuat setiap pujian terdengar mementingkan diri sendiri. Hogg menggambarkan perselingkuhan mereka dengan sedikit perhatian terhadap hal-hal yang tidak perlu di sela-sela, memotong dengan tajam kejadian-kejadian paling krusial pasangan tersebut, dan dalam prosesnya dia menemukan keseimbangan yang meyakinkan antara realisme dan impresionisme. Kebiasaan obat semi-klandestin pada akhirnya menjadi faktor yang menyulitkan bagi keduanya, tetapi inti sebenarnya dari film yang memikat ini adalah Julie sendiri, yang keadaan interiornya dihidupkan kembali dengan pendekatan intim, estetika yang beragam dari sutradara. Senang berbicara tentang film dan pembuatan film, fitur Hogg diangkat oleh giliran bintang Byrne ketika seorang wanita muda terjebak di antara cinta yang tulus, pengakuannya bahwa hubungannya mungkin akan gagal, dan keinginannya untuk menemukan suaranya - secara pribadi dan artistik - sendiri. https://www.patreon.com/oliswel